雙子座巴絲入嚟吹吓水(57) deadline fighter

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(56) 凌晨3半心事台

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

1001開po教學

推

3樓

quote][/quote]

quote][/quote]

quote][/quote]

quote][/quote]

[member]潛水啦你/member]

@stereotype

@美國特工(罷緊工)

@我要食澱粉質

@李慧鯨魚

@Abercrombie

@河河

Long time no see~

Between 今期個名改得好
係咪大部份雙子都係deadline fighter

利申我做緊

Add oil tgt

謝謝

管小小幾sweet 唔管會覺得你唔重視
但太痴身會好快淡

上水

好耐冇見
話說前幾日steam特價買咗隻gta
有冇人一齊玩

HI！

琴日炸爆咗遊艇上架直昇機 幾撚驚唔識有返

最近對個雙子女好有興趣 但係佢突然唔理我
本身唔信星座 但係好灰 成日神不守舍 所以上黎講下

新嘅一日 繼續玩Gta

本身日日都傾得好密 有一日就已不回
我星期六日先敢揾佢 sd下d相講兩句 跟手就係兩句又已讀

自問冇chur 佢覆我先會覆返佢 有時仲隔幾個鐘先覆 又冇狗衝佢

可能係掛 但之前keep住講左個半月

咩都有講 政治 生活興趣 自身d野